兩個台妹比Uber司機趕落車

今日有2個台妹係到鬧比Uber司機趕佢地落車
以為佢地遇到咩人

原來係2個台妹鬧示威者搞亂哂香港又搞到上唔到機
司機好波

支持

我做旅客 我上唔到機 罵係好正常

有冇fuck cheuk?

佢地香港住 香港有屋

岩 我地要令到班香港人去唔到旅行 而去支持我地